又有人想19/8塞鐵

塞鐵撚聽日又發起塞鐵，話要響應港鐵車長行動
我唔支持咁做
聽日本身係車長就住自身安全問題罷工，而家走去塞鐵等同騎劫左人地

而且聽日罷工帶黎嘅不便本身係大條道理入狗同港鐵數，但塞一塞所有野又會入番我地數，可以點拆

塞鐵作用唔大 加人香港人奴性極重

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

你地搞不合作
車長罷工行動會失焦
政府一定會賴晒班示威者令到港鐵班次受影響

總係唔心息

又係塞鐵膠車長罷工仲塞乜鬼留返個主場俾人啦

有無人可以落場同手足傾

0715 深水埗

屌

On9唔用腦
一定係鬼

有冇人可以0715去深水埗同手足現場傾
個group又玩禁言

塞鐵情意結唔好騎劫車長罷工啦

有冇group link?

@mtrisdangerous

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

823 人鏈！

9 月開始 全港三罷